{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062277714/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 A라인 롱 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造するロングスカートであるFW23 / 323727CY15 前端のあごで流麗ながらも余裕のあるシルエットを生かした商品です。 このスカートはナイロン素材で作られて夏と秋に軽く着用でき、後ろにはバンディングディテールがあって楽に着られます。 表地はナイロン100%でできています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、軽く手洗いしなければなりません。 機械洗濯による製品損失は保護を受けることができず、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけることを避けてください。 金属副材料は皮膚と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造するロングスカートであるFW23 / 323727CY15です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスカートは前端のあごで流麗ながらも余裕のあるシルエットを生かしています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートはナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このスカートは夏と秋に軽く着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護を受けることができず、手洗いが必要です。"
        },
        {
            "question": "アイロンはどのようにかければ良いですか？",
            "answer": "高温のアイロンをかけることを避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です。水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような場所で保管すれば良いですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 506
    }
}